【學術討論】HKBN送mytvsuper有冇獨犯競爭法？

算唔算係捆綁銷售？
事關我申請嗰時明明講左話唔要，最後都隔硬塞比我

推
想知

推

我都係，dklm

我無嘢講

好似冇一個option係唔要

電子垃圾
比狗都唔撚屌你個垃圾台啦

推到有巴打解答

續約送亞洲電視，一路無去攞，不了了之

所以已轉pccw

試過續約不停講唔要問佢點解一定要迫我收，個員工都答唔到

繼續推

個時個小米盒 我無去攞佢自己寄比我

究竟要點做先可以唔要mytvsuper

冇得唔拎機？

而家佢送個code
話到明係送 你唔要又賣唔到走.佢只不以向度個時送個部機active

我懷疑根本冇得唔要

想知係咪犯左競爭條例

問過 話直接掉咗佢都得

反競爭搭售及捆綁銷售
倘若供應商將顧客購買一種產品（被搭售產品）作為向其銷售另一種產品（搭售產品）的先決條件，即構成搭售（即搭售產品並不單獨銷售）。捆綁是指由兩件或以上產品組成的套裝以折扣價出售。

搭售及捆綁銷售是常見的商業做法，一般不會損害競爭。

然而，在少數情況下，具有相當程度市場權勢的業務實體可透過搭售及捆綁銷售損害競爭。

例如，就捆綁銷售而言，在組成有關套裝的其中一種產品的市場內具有相當程度市場權勢的業務實體，可憑藉捆綁銷售來損害有關套裝其他組成產品的市場內的競爭對手。此行為可能會封鎖其他組成產品的市場，並使消費者支付更高的價格。

有關其他資料，可參閱這連結會以新視窗打開。《第二行為守則指引》(特別是第5.8至5.12段)。